成立不足兩年，中國電訊解散5G創新中心，官方解釋：任務完成

mission completed

5G開發完成還是已收皮？

可能plan緊搞6G
領導全球

竊完晒啲技術滲透晒人哋
任務完成
係時候毀滅證據？

任務失敗

the same

輕輕一推

一年幾已經收皮

支那準備搞7G

屌

股市又大升

任務:成立5G創新中心

任務完成

解散

可惜支那j緊5g既時候日本一早搞緊